Install
	Require PHP

	1. Simpan satu folder dalam htdocs
	2. Import database online_store.sql ke database local
	3. Import Postman Collection
	4. Akses Source Code dengan postman

Deskripsi : 
	
	User :
		createOrder :
		Untuk Membuat Order

		productDetailDiskon : 
		Untuk Menarik Detail beberapa diskon yang terdapat dalam satu product

		productGetAll :
		Untuk Menarik Seluruh product dan melakukan filter yang ada diskon dan tidak	

	Admin : 
		diskonGetOption :
		Untuk Menarik Option Diskon yang tersedia

		diskonSetProduct :
		Untuk Melakukan Set Product Yang diberi Diskon tertentu

		productAdd :
		Untuk menambahkan product tertentu

		productAllGet :
		Untuk menarik seluruh product yang tersedia

		productDetail :
		Untuk menarik detail perproduct

		productUpdate :
		Untuk melakukan Update Product

		verifikasiOrder :
		Untuk melakukann konfirmasi Order Product

	Function :
	Untuk Base Code yang digunakan untuk seluruh function

	Alur :
		Admin :
			Diskon Set :
				diskonGetOption->diskonSetProduct
			Product Set :
				->productAllGet
				->Add
				->Update
				->Detail
		User :
			productGetAll->productDetailDiskon->createOrder

